[統計］有幾多人跟左財巴不慎被套

早排開左十幾條戰線，隻隻都被價投

Futu 100 樓下賺到160
Asx 就真係輸左10%但係細注
財巴介紹係分析公司前景
風險係自己管理
再屌財巴佢以後唔出post就pk la

撞正跌市 有幾多股係升

跟左佢買tpgy 30蚊買落黎 輸撚到仆街
條友一時話升 一時話跌 講到話買完10年後財自 之後又話每次反彈都係逃生門 比佢害撚死

人買乜你又買乜
抵你死

其實你地自己有責任去分析人地講既野
人地講咩 你就信咩 輸錢係應該
贏果陣又見你分番佣俾財巴？

自己唔用腦做DD跟人買
輸左又叫春
賺到錢你係咪會俾返錢財巴

連登大把輸打贏要的垃圾狗，真係見一隻屌一隻

上面成班護主犬

次撚次自己入得慢走得遲輸左屌人，連燈得翻D膠post唔係冇原因

從來唔跟連登股神

跟買CCIV 賺左幾倍

照你既logic Cctoy文宣講乜 就跟住做乜 自己唔用腦諗 最後搞到坐監都係抵死

兩樣野黎嫁喎 咁都溝埋黎講？
你輸好多？

ASX 日月光半導體 集中討論Post (1)

求其貼幾條新聞 大行預測就當分析
炒曬車自己止蝕離場仲要水其他巴打要長揸十年

咪同一樣 信晒人唔用腦諗之後奶野=抵死

我只係覺得 投資應該自己做功課 人叫買咩就買咩 輸錢冇得賴人

跟人買股票一向都係弱智 買入賣出位點跟到足

雖然戰線係開得太多
財巴自己都有認
但無可否認財巴推既公司都係值得投資既
再講佢有佢推介
買定唔買係自己決定
人地用自己時間搵埋心水推俾你班連燈仔
你地無腦跟完輸左就屌
賺左又會分返俾人？

珍
啲連登股神分分鐘呢十二三個月先開始炒股
撞正牛市就扮大袋
二三月個一個浪就全軍覆沒叫晒春

咩叫隻隻都被價投

你係價投 就唔理股價

你係短炒 就set 好止蝕 唔坐架喇

牛市咪股神囉
一回調就現形

文宣有叫過人犯法咩

揸cash啦 包賺
自己唔控制注碼屌人都得
你all in QQQ都被套啦

利申 我asx 8.3 入完插到落7.25 補完裂即溝 彈返上7.7 走曬
短炒走勢真係要自己操盤
菲比斯都會被套

比佢攪到家破人亡 仲日日係度出膠post嘻皮笑臉 比佢玩死

抵啦自己唔權衡風險廿幾蚊入三十幾走 玩左幾轉乜事都無

我跟財巴賺錢
你地輸錢又冇諗過自己唔岩玩股票
做返銀行定期算

只係覺得佢成日開post加個財巴： 係前面好奇怪

我跟財巴賺左好幾轉喎，你自己高位all in買咩都死啦

從來無人叫你跟佢行

文宣冇叫人做 只不過人地跟左做之嘛

睇電視聽電台冇咁嬲啦

正如財巴 段神都冇叫人跟佢買

Detail plz

牛市買乜都升 駛撚佢推 但而家個市況係 呢堆股神通常升左一浸先講自己有買再推比人 結果你買個刻就差唔多升完

財巴：偷笑

Cciv跟門巴

佢買邊隻你short邊隻就差唔多

落盤不嬲都要靠自己架啦

成日開咁多垃圾post 唔知做咩

Asx坐定啦，等緊上太空

根本唔同，有冇諗過所有手足都係諗過，有啲心理準備，但而家輸錢班人係冇心理準備然後仲要屌9人

講之前真係用吓個腦諗吓野啦，on9

自己唔識分析？

佢又無收你地錢
好過d撚屌開收費group 跟佢操作輸足3 4成

佢出左個逃生po 你又唔跟？

啱呀
理得佢文宣定cctoy定嘜野
最尾都要自己分析
如果你唔分析，當中幾多分化鬼你點知？

之前$14 $15你有冇溝啊

市場資訊 瞬息萬變 今日有前景 聽日一個消息就唔同晒 變黎變去好正常

財巴上年第一次推介tpgy時,果陣時低於$20,如果之後升到$30放短短幾個月都賺50%啦,你下下用最高位來計大把科技股都大跌啦,你咁的心態買tsla都輸到仆街啦.
佢1月份已經開始出post叫人減少持倉提防泡沫爆破,2月又出post提人根據往績,每年大約時間納指都會回調,咁樣你都無腦all in就抵死啦,距離佢出post都係1個月,佢話10年財自擺明係優質股睇長線,你就用1個月睇,你係咪要想佢推介的隻隻股票好似1月份gme咁晚晚創新高?

佢第一次推介TPGY係第一日出Merge News 33蚊盤前出 Post，27蚊開市，唔好亂作野。

下 sbe tpgy futu cciv 隻隻都執錢喎 你班廢柴高位入比人套就屌鳩人？

唔好屌，教精佢地㗎

唔知真心定假膠
如果係真. 我就真係恭喜你人買你又買, 輸又瀨人, 抵撚死

plug

真相

你條垃圾又出來吠啦? 係咁自稱搵幾百萬又話一堆倍升股
咁咪叫你貼倉囉 你又唔撚敢貼
正係識講d倍升過既股既名出來 你話自己做乜鳩？
我夠話我TSLA 未拆股200蚊hold到而家啦 無圖有咩好講？
而家係你要人認同你 你就要提供證明同證據
乜都比唔出又想seek attention 日日係連登自稱搵到幾百萬 反而走來笑人貼實倉？
人地成個倉貼哂出來實時更新 同你條倉都唔敢貼但係想拎認同感既垃圾簡直不可同日而喻
拎自己同真正有氣度既人比 你自己唔覺得可憐架咩？

你之前個post係個你問我答post 係個post入面
你本人既特質就係買過七隻倍升股
咁你要提供返相應既證明會唔會係再合理不過既事? 你連相應既證明都完全提供唔到 咁你呢個你問我答post點成立?

第二 你呢個post係個你問我答post喎 咁我就入來問你個實倉
問完你唔肯答 第一我已經唔知你到底係唔係真係買過七隻倍升股(因為你唔肯貼倉) 第二我問你又唔肯答
咁到底 「買中過七隻倍升股, 仲有兩隻叫緊糊 你問我答」呢個post點成立? 你首先唔係你個標題上面寫果種人 其次你亦都唔願意答人問題

不如等我講下點解你會去人地個post到搞事啦
第一 你問post既原意其實就係想人吹奏你 想比人稱讚
人地無靠住任何推銷自己既手法 就得到所有人既尊重 係你一世都唔會明既氣度
先講你氣度有幾差 有幾想seek attention

係連登會在乎正負評既人 有幾attention seeking 氣度有幾差唔洗我提
點解你自己會比人負評你知唔知? 就係因為你無料扮四條呀

再貼：別人都是牛市股神 只有我唔貼倉鍵盤股神係真理
你條濕鳩撚屌倉都唔撚敢貼 評論人係牛市股神?
你係咪傻撚左啦? 買過七隻倍升股既證據完全比唔出來
你問我答完全答唔到任何一個問題唯有嬲嬲豬 仲要自稱四十幾歲
四十幾歲人都好似你咁無氣度就死撚得啦

再再貼：我有過百萬我有過百萬我有過百萬
假既事情講多十次都唔會變真架 你自己望下有邊個真係有幾百萬既人會周圍同人講自己有幾百萬啦 你連貼個倉都要遮銀碼呀垃圾
同人講你有幾百萬 你唔撚知醜架? 你真係有幾百萬既話就直接貼左出來啦撚屌
講既每一句入面 都只係想人覺得自己有幾百萬 希望人地當自己係高手咁睇
實際上? 貼個倉要遮銀碼? 你自己唔撚心虛架? 你自己唔覺得可恥架咩?

熊市買貨 到牛市就係股神

其實有無邊隻係爆升之前佢補開post叫買入？無追開想問問佢堅定流

人地睇十年嫁

佢唔會唔出啦

貪心唔緊要 個個都貪 問題係好多人根本唔識分注
真係諗住all in就發達 on9到極

制就自己禁既

D 留言咁似供成D信徒既

一撚定唔係，TPGY好早我已經跟，
我check返自己倉record果陣買入係26-27蚊 (我係跟財巴)
買完第二星期跌到19蚊應該好多果陣既巴打有印象
有人有撈底有人SH，我自己係21-22蚊撈左,之後過左成個月先去到30蚊，之後係28-30浮浮沉沉左好耐

講真雖然宜家係below 20 但如果當初有跟佢買入其實大把位有得沽貨套利
唔係話死攬財巴，但講返個事實出黎

最早期果d有，近排開太多戰線就中哂伏
（我一路都有跟，一開始賺錢近排輸錢，不過overall仲贏緊）
主要我覺得係回調同埋宜家多左好多人玩SPAC

其實近排跌市問題。公道D，人地講FUTU, EH果陣都仲有排升，跟左又唔識止賺係自己問題

利申，無跟過。

早期真係賺好多 但近排果d 咩ASX RLX 都真係中哂伏
HUYA 佢一開始推升左幾日，我都係佢一推就入，自己set左位走

大跌前狂推左勁多隻

有得賴人既咩==

所以好多人中左伏
我跟左5-6隻都止左蝕
宜家仲持貨佢有份推既股都係TPGY BFT FUTU CCIV
後兩隻我買唔係因為佢，但前兩隻係

財巴都係牛市股神黎

成個連登只服革爾

huya其實長揸都唔會死但佢推完升咗成$10真係應該走一走先

你比父權壓逼到傻左 但夠鐘記得要食藥

Engie's EVbox 一百倍股爆升集中Post (1)

我對於呢件事無立場，事關我同意TPGY個估值比SBE 係低估左，依加SBE大跌證明價值收復緊，只係唔係TPGY 升，而係SBE 跌。

但係最不恥係你地班信徒亂咁up。開post係10點鐘姐係未開盤，佢當日再早小小推介係SBE Post入面講嘅，係30-33蚊個陣推介，完全唔明點解可以講大話講到咁，仲要話「事實」。

你個post入面張圖係盤前26蚊，之前歷史新高係11.7
點樣33蚊???

Merge News當炒個日盤前呀 過千萬成交架盤前
再俾埋圖你睇好未？

ok 自
sorry

Anyway，我唔係針對你講嘅26 27蚊。事實係26 27蚊開盤入應該都係大多數，但係個事實唔會上面個巴打講嘅20見33囉...

又唔好話被套咁難聽

明知都係鳩噏四
仲要鐘埋去買
怪得邊個姐

聽完咪算囉

原來你就係30蚊山頂買仲話長期睇好果的傻鳩

財巴講完之後勁多時間係24蚊橫行，早幾個月上30前19蚊都落過去

唔係多得你呢的蠢閪邊有人接我的貨，多謝你

使唔使手疊手幫你買股發達啊屌你老母
戇撚柒鳩咁都撈埋嚟講
垃撚圾 抵你輸撚死

on9 仔 唔睇下人地幾時開始買？
玩短期就死撚開啦入場點自己miss 左又高追
係度抄功課

你勁就唔會抄人啦 豬西腦

自己錢 唔識自己衡量分析 齋抄
輸左賴人
你勁就唔撚洗睇人po 入貨啦

on 9 得過啲跟風嘅連登傻西咩
有個ticker symbol 就入場

高追就賴人
自己都覺得尾水 點解仲入場
連登仔撚有腦咩

tpgy都算硬淨啦 都就快高過正股chpt
大部份都係比個merge day呃左走唔到姐

之前有留意佢推薦d 股
點知遇著調整就知咩叫牛市股神
好在無跟機

香港人就係鐘意睇人仆街

無跟過佢買
條友開個post 講句嘢都要加自己個名係前面
尷尬到咁 睇到起晒雞皮

認同最尾果句

股就人地介紹 錢就你袋
投資自己分析啦

但人地革爾話財巴簡股票簡得好喎

人地係無收錢做分析比你 輸打贏要真係唔岩

跟唔跟係你自己選擇

人地想輸錢 又要你地管？

做咩社工啊 屌你老母？

邊個揀都好啦

自己錢買之前都要睇清睇楚啦

又要跟 又要賴

睇YouTube 啲傻鳩得啦
你都係要個stock code姐